Fox News：香港警察暴力拘捕12歲路過少女 受到國際一致批評

國際媒體普遍今日先陸續報導
雖然唔係大遊行 但coverage絕對犀利

Fox News World頭版

BBC

Guardian

左膠：我睇唔到，我唔想知，唔好同我講

BLM畫面

婦權撚：我睇唔到，我唔想知，唔好同我講

女權撚：我唔知，我睇唔到，唔關我事

咁似中國口交部既

BLM 完全係反面教材

推

頭幾個回覆帶哂去稻草人度
唔係講緊警察做野奇怪咩

2:00 五毛：香港人又輸
3:00 又送頭
4:00 又輸
5:00 又送頭
6:00 又輸
7:00 又輸
8:00 又送頭
9:00 又輸
10:00 push/推/
11:00 五毛收工

拜登：我睇唔到，我唔想知，唔好同我講

push

希望聯軍盡快來香港空投裝備

佢係睇咗知道咗同佢講左之後 唔記得咗

CNN呢？

人民幣

Emma Watson: 我唔睇新聞

是人民幣, 我加了人民幣

Fox news 報導即是Donald Trump 會知道這段新聞……

CNN 親中點會報

香港果班黑白相女權死撚左去邊

咁又係

Fuck the girl ar ma

Trump 撐開警，隨時覺得係細路女問題，唔走就唔會撞到

Pm下所謂女權問下意見

拜燈：12歲妹豬，正阿喂

美元呀

偽人：

果班賤種女偽人呢？

邊有咁早收工
跟據觀察
01:30左右先收皮

Push

過咗成年，搵日承認班仆街係恐怖分子再講啦

仲有:
唔岩聽就屈毛
我五毛我分化

畀叻哥屌緊

跟緊佢學嘢：

Twitter !!!!

攞咗預咗畀人屌
食得鹹魚抵得渴

快！

我都係喺五毛啲 post 度改出嚟

CNN 親中

呢個時候美國民主黨去撚咗邊

係女童遭淫警非禮

細佬女拜燈好有興趣喎

我對女權撚愈來愈反感
佢地冇人出聲，當你去叫D女權明星出聲，佢地仲會block埋你
以前當靚湯係女神，佢竟然會block人

五毛：
唔岩聽一句5毛PR車埋去就好撚理性唔撚笑你班柒頭小學雞唔通喊?

成班偽善女權臭閪
全世界都報導 仍然唔出聲
人民幣封咗個閪

女權撚係邊

科大學生今鋪威過威士忌

POPO: 我地冇做錯到

一班藝人好撚虛偽
繼續扮睇唔到

Guardian: Hong Kong shocked by violent police arrest of 12-year-old girl
很大反應咩?

我知班偽女權撚係仆街
但其實點解今次會歸落女權度？

pr : 班傻狗，我錢就照cap.你班撚樣on 99 我鳩做

人地撐美國警者 關支那警咩事

黑警冇人性

辛苦個妹妹了

多撚謝隻衝動撲過去既狗

賤種狗又揚威全球啦

鄧警甴蝦細路好威威喎

咪又係雞

其實本來人少少
港共政權可以話示威人數下降
就算係爭取選舉議題都唔多人上街
顯得止暴制亂有成效 同雜加速師邀功都仲得
配合埋失敗五毛滲透論
10月1可能冇幾多人出黎添呀仲

但黑警係要忍唔住
一定要濫捕 一定要鋤鳩個12歲女 一定要搞埋阿婆
梗係要搞鳩埋全香港人
要比哂全世界見到港共政權係幾咁仆街先安樂

女權本身乜撚都屌㗎啦

而家一個十二歲少女 比人咁樣糟質， 女權竟然唔出聲

Anyway，佢哋都縮撚咗成年㗎啦，唯有希望以後佢哋唔好再講女權啦

國際戰線

拜登：12歲妹豬快到我這裡來

靜靜雞搵人仔冇人得閒搵你出嚟屌
但嗰頭鼠出嚟屌警暴 屌侵犯女權
呢頭有同樣情況就視而不見
咁正常人會點睇佢

日本都有呀

黑白相偽人講兩句啦，撐警又好，講啲模稜兩可既廢話又好

UST
btw
因為太多國際新聞rolling
Foxnews依家變咗沙特記者卡舒吉被殺、俄羅斯反對派中毒係Top 1／2
香港排第3（其實已經好撚痴線 可以同上面兩單嘢平排）

Emma: I don't go against China

呢招五毛自高無上護體神功真係唯我獨尊
先發制人 先屈鳩佢屈你五毛

尋晚放上ＩＧ，歐洲朋友已經屌晒黑警老母，佢地中午（我地夜晚時份）已經係新聞睇到晒

唔表態又點？老奉？

女權閪出來同老夫奶屎眼呀

已被國際媒體廣泛報道
全世界都睇到
又「威威」囉

做又36 唔做又36

人民幣力量太撚強

Sammi: 太夜啦 我訓左睇唔倒

再次柒出國際
快啲制裁三萬黑警 定性為恐怖份子

係美國人眼中個女仔望落應該得8歲
歐洲人老得快d

#6 blocked user

Please Hashtag #SendTroopsToLiberateHK

【樓主pin this】

推到黑警公開道歉喇屌，個女童分分鐘成世陰影架

#黑警死全家

班女偽人今日消失曬

pin #124

班濕鳩女權又含緊邊條賓周影黑白相

推比全世界睇到

呢班臭雞代表女性講女權 真係好撚嘔心

錯

Hopefully

連登次次見到英文都係咁反應

台灣都有

一個大把前科既黑鬼被殺， 隻賤雞女權閪emma watson會出黎叫幾句

一個手無寸鐵既12歲香港少女俾幾隻警犬大力壓落地，就無聲出

推聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB - 分享自 LIHKG 討論區

All free men and women across the world must take actions to save these innocent kids from fear and oppression by Communist China and their allies in Hong Kong.

#save12hkyouth #HKPoliceTerrorists #HKPoliceBrutality #HKPoliceState #SendTroopsToLiberateHK

sor唔小心撳錯負評

最左嘅cnn反而唔報？

女權撚有無為場運動發聲，隨便Google吓都可以搵到。

不過其實只要肯幫女性發聲，人人都可以係女權撚，又何必拘泥於某一啲人有無發聲？

咁都唔出聲班女權撚女偽人全部返東芫啦

連登班仇男女權閪都潛哂水

拜燈： i am more gentle

大家轉去twitter啦~

【樓主pin this】全部入黎推到黑警公開道歉，個女童分分鐘成世陰影呀

今次的黑白照Challenge其實是呼應於土耳其發生的一宗女子被男友殺害的案件，此事件此掀起了關國內多宗女性被殺及暴力對待事件的抗議活動。而每年在土耳其被殺害的女性亦愈來愈多，但不少被捕被控的兇徒卻只獲輕判，土耳其政府更打算退保障婦女免受家暴及性侵的《伊斯坦堡公約》，從而引起民憤。而至於貼黑白照的意義，是因為土耳其人每天看報紙都不斷看到女死者的黑白遺照，於是才有人發起「黑白照Challenge」。

成班任有錢人插既香港賤雞肯為遠方土耳其既女性發聲，都唔肯為香港女性發聲

係咪抵屌

你唔洗咁做喎
佢地繼續搞到天怒人怨唔好咩
一道歉啲淺藍又原諒啦

死開啦 老臭西

無論0到100歲，黑警都會用最暴力既方式對市民

佢張車頭相

警暴唔止一單, 但女童受暴力對待一個都多呀

reddit 都好多外國人關注, 仲會拎埋 boycott mulan 黎講
有 acc 幫手 upvote 下

睇你似新嚟cctai喎,教下你呢度開post嘅精粹啦

標題要震撼,內文關事最好,九唔搭八都唔緊要,最緊要引到人入嚟,常用嘅包括中國比外國屌,支那人死左,黑警死左傷左打人殺人強姦,包你有收視。

永遠記住,喺時事台點擊就係一切,上唔到熱門你個post幾重要都唔會有人知,好好學習,盡快成為一名熟練嘅熱門師為抗爭出力手足

佢道咗歉都一樣係受害人
個女童每行旺角一次都一樣有陰影
點解要幫狗塑造一個會道歉既形象

人地婦女會咪出左聲

真係唔屌唔撚得

成大班平時出嚟攞光環嘅女權撚因為自身利益完全對場運動禁言，呢啲咪比人屌，咪虛偽，咪係女權撚囉你唔撚係想話呢班人唔屌得，唔抵屌㗎呵？

仲有，唔撚好講到咩人人都可以係女權撚，我尊重女性，認同男女平等，但從來唔係女權撚

唔係幫女性發聲就係女權撚，咪撚偷換概念。痴撚線邏輯

美國應該譴責同制裁埋香港警察
對青少年恐嚇會影響佢地一生

你係咪又驚輸民意呀？

女童受暴力對待叫人去認錯係人性，道咗歉一樣要追究警暴喎

不如睇下呂麗瑤去左邊

啱啊而家仲幫果班收撚晒皮嘅女權撚講嘢，得罪講句真係無撚腦

如果件事發生喺外國再問佢意見，就唔信佢會唔出聲啦會因為強權而收聲，爭乜撚嘢女權大大塊照妖鏡照撚晒仆街出嚟，仲幫佢哋講嘢果啲真係弱智。

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

於土耳其發生的一宗女子被男友殺害的案件就咁多臭雞玩黑白照
於台灣發生的一宗女子被男友殺害的案件同後續事件就當睇唔到

一個二個全部收鳩皮啦屌

好似兩兄妹都要罰錢 好似好重皮

咩驚輸民意 咩又
我係想佢地死撚哂呀
不過如果你覺得咁做係對個運動同個女童有幫助既
我都唔會阻止你

拜登：Kid love matters

Emma : where is Hong Kong ?

我純粹係覺得
例如如果你好憎希特拉 憎到想佢快啲死
你都唔會叫佢同猶太人道歉
就算你係猶太人都好

唔好同我講道咗歉會幫狗塑造一個會道歉既形象，乜鳩野一道歉啲淺藍又原諒啦，會輸民意之類既野…

保護兒童係基本人性黎

要搭單話埋俾全世界聽劉亦菲就係支持依啲警察

guardian更加係左翼大報。。。咪一樣有講。

肯定係假嘅，一定係啲想抺黑啲差佬嘅人辦嘅，嗰個邊似12歲靚妹呀!好明顯係男人黎架啦，你地唔係咁都睇唔到呀!!!

信唔信上呢段野係會有人認同? 其實真係有腦殘認同

Pushhh

請大家幫幫手一齊上twitter 推

一句粟米習 5毛就唔敢覆啦

她只是個孩子

仲敢講？再講就要行路去比賽架啦～

Pk tang又要好嬲好嬲

佢聾架，邊度聽到有事？

推9你上去

只能說香港已經玩完, 自求多福

鞋抽？

上次你講完 我發現真係咁

又多一個稻草人

所以下次你要識做呢
粟米 牛肉 大豆 任君選擇

咁又唔係 選擇性發聲肉酸啫

lm用臭蟲論回覆

仲有個狗車抬落車無知覺，而家點好似冇消息咁

我寧願俾人屈毛都唔想俾人屈係泛粉

咁又想問返你“成大班”係講緊嗰班偽人？如果係的話我認同，但呢班人同女權根本完全沾唔上邊。

如果唔係的話我唔認同，事實上好多婦女團體同女主義者都有為運動發聲，例如上年嘅#protestoo campaign同埋反送中#metoo集會譴責黑警性暴力。如果你口中所講嘅女權撚係包括佢哋嘅話咁係以偏概全。

另外，兩性平權本身就係女權主義嘅內涵嚟。因為女性長久以嚟受壓迫呢個係客觀事實，亦有好多Empirical嘅研究可以支持呢個論點。因此支持兩性平權=支持女權先得以成立，如果你話尊重女性，支持男女平等唔等於女權，我會認為你咁係有啲自相矛盾。

不過我都唔敢講我提出嘅論點係準確回應到你，因為我始終唔明白你口中嘅女權係指涉緊啲咩。

我想唔明點解, 美國警察制服有前科既成年黑人, 全國都上街 BLM 示威
反而香港黑警㩒住一個細路女喺地下, 既然會冇人出聲既

推 死黑狗

選擇性失明

叫佢地臭西好過啦
畀中南海屌嘅雞

trump 只係撐美國果啲，唔好戇撚鳩鳩啦

道歉有咩用你話我聽 係咪道歉道就原諒佢地

上次土耳其發生類似事件 佢地就發聲支持 香港就睇唔到

算啦
佢哋：我睇唔到，我唔想知，唔好同我講

0. 首先，之前已經講過，太平時以女權作光環，強權下默不作聲果班女權撚先係被屌對象。我諗，女權撚點都唔係一個親切嘅稱呼。

1. 最出名Emma Watson，以至一眾香港女藝人皆如是，敢問點樣同女權完全沾唔上邊？甚至係講女權就諗起佢。

2. 唔再重覆講第三次。

3. 我信奉真善美，一個宗教提倡真善美，等於我信奉果一個宗教？女權重點在於女，而男女平等重點在於男女。同時，強調女權即係只強調女性權利（字面上、觀感上確實如此）而完全忽略咗權利提升的同時，義務，亦必須提升。因此我係反對女權，只支持男女平等。（呢個唔係有冇誤解問題，而係由女權運動選擇叫女權而非平權果刻開始必然會導致嘅問題）咁樣仲有冇自相矛盾？夠唔夠清楚？ 至少，你所講女性受壓迫、一面倒被剝削嘅情況更多發生喺其他落後國家，而係香港，只談女權恐怕並不太合適。

而如果有錯，都希望你可以話到我知香港仲有咩例子要動用「女權」？

actually, 呢單12歲新聞，我認為唔發聲嘅女權撚必然係偽善，因為已經超出女權層面，係人道危機，香港人人權問題，而咁都唔敢發聲，實在唔認為佢再有資格發聲爭取任何權利，因為受強權、壓迫時，佢哋作為代表者、曾經嘅發言人選擇沉默。

批評冇用 制裁班打靶

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

【樓主pin this】
道歉有撚用咩 傷害完出黎道歉?

道歉咗幾多次呀 上年到呢加?

婦權女權死撚晒
未死都祝佢死快啲

可能會記住呢 始終12歲細路女 應該係佢target 年齡入面

佢3-80都啱架

唔好印佢個樣出黎 幫佢出名呀

Now Lam and 30K popo are getting very famous....

戰爭罪行！

對住美國警察就話人種族歧視i cant breathe
對住香港黑狗就話返個女仔身有屎又話人係天使

唔係少女係女童
呢單嘢要煲到有幾大得幾大，全世界都要知班皇軍連細路女都唔放過

其實個「撚」字唔係指有心幫女性平權嗰班，而係指虛偽嗰班撚樣

你講嗰啲嘢叫女權主義，女權撚係講緊黑白相嗰班撚屌

左膠:又唔係黑人，wfc

想寫信俾小妹妹，有咩方法

12歲，的確講女童恰當好多

同你講 中國的人權是最好的

Dklm

登伯伯嚟錫番，乖

女權又睇唔到

推咸濕post

HOCC 潛撚咗去邊

遲早搞出人命

文化監暴啊監撚咗去邊啊你老味臭閪

虐待兒童會有出聲
婦團撚呢

平時擒慣啲廟街老雞，難得有個少女，幾個一齊上

班黑驚楊威國際

外國嘅女權份子係自己地方就芝麻咁大嘅事就聲大大，外國發生嘅事就當睇唔到
香港班女權份子就人地外國做乜又跟住做懶潮咁，到香港真係發生女性被侵害嘅就睇唔到!
結論所有女權份子閪都係虛偽閪

係咪鬧緊全部女權心照啦
都唔明下下咁樣樹敵做乜
上年都已經出過聲 而家仲係咁晦氣

拜登點會睇唔到. 分分鐘叫黑警暗中送比佢

美國班差佬做錯野係會認錯道歉仲要坐埋監 撐佢地有乜問題 你以為係香港班走狗咩

Triggered

六四點解會有死人？因為宜家香港警察都係咁

煽惑市民仇恨警察嘅就係一班無視法紀不守規不守法嘅所謂警察！當然還有包庇警暴嘅所謂特首、配合警暴嘅所謂律政師與及一眾只知銅臭嘅所謂知名人士，全部犯上煽惑仇警罪！鼓勵警暴與黑警同罪！

又幾無人性先會咁樣暴力對待一個12歳女仔

呢單家長民事訴訟，要求popo賠償，一定贏

阿叔我執行職務要受國際批評？天方夜譚

p

唔好問點解啲人咁憎你地

TVB 藝人湯X雯ig block唔比留言
虛偽到

荷里活班女權西即時變晒阿叻

道歉冇撚用
即時辭職刑事調查
雖然都係冇撚用

含緊習大大條撚

係CNN INTERNATIONAL既WEBSITE,
CNN都排到好前喎

幾時先捨得宣布佢哋係恐怖組織，予以集體制裁?

真係好撚肉酸，平時講到曉飛天都冇用，一對住大陸即刻唔敢出聲
我放長雙眼睇佢地點氹人捐款

華爾街日報都係page one

PUSH

個臭西食屎啦

Emma: is Hong Kong on Mars ?

幾多女藝人走出黎

原來係真名叫女偽人

今次連拜登都唔幫你地喇

推到公開道歉，黑警死全家

真係咩狗屎垃圾都入得去做警我身邊又有個讀唔到書一畢業無耐去考警，依家唔知點

衰過二戰時日軍和德軍

見IG支持女權，都無出過聲。

呢班人支持黑警推跌12歲小朋友啦

輪得佢地咩，咁X臭，又老又樣衰。大大講聲，啲幼女由北京排到上海都有！